點睇奧燒轉行做Twitch實況主打機

It's time for my 2nd live session on Twitch tomorrow 🎮😎 See you at 5 p.m. UK time ➡ twitch.tv/mesutozil #FollowMe #M1Ö #Fortnite M 10 Esports

Your dad

屌，不務正業

寧願你跑多兩步好過

唔好累人啦

唔怪知黑眼圈

好學唔學,學埋班死熱狗開台打機

前幾日杜格拉斯哥斯達係facebook直播玩呢隻驚

迪布尼夠成日唔訓啦

搞咩

搞到德國輸波

電競師

實況師

戰隊

好似好多球星都有玩Fortnite

你練波先啦仆街